8月2日，8月3日，8月4日，8月5日

無人理咁嘅喂

自推

推

【暗黑經濟學】發夢原則

因為八號風球先係全香港最關心嘅事

屌

pish

呢個星期真係好忙
生活真係好充實啊!!

8月4 想行哂兩場 唔知趕唔趕得切

應該難啲

好靚

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

好易借刀喎

push

8月1 中環金融界集會
8月2 公務員集會
8月3 旺角遊行
8月4 將軍澳1330集合， 港島西1600出發
8月5全民大罷工

文宣要做足，airdrop連儂牆發映會傳單

重申五大訴求
徹底撤回逃犯條例修訂
收回612暴動定性
釋放及永不檢控所有被捕抗爭者
成立獨立調查委員會 徹底追究警察濫權
即時解散立法會 全面實行真雙普選

幾時多咗個8月1㗎？

光復香港 時代革命
8月5 大罷工

2345起碼玩3日
大機會4日

我會罷工

Push

香港人真係好忙

推 係咪想輸

推

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔想

已分享

推爆佢

一齊推

8月5 將軍澳係咪行完接住落港島西
定各有各做？

推呀

一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

會計界朋友、同事，請響應5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

8.3 8.4 8.5 見

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

將軍澳個條好短 好快行完
我都打算直落

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

85我要罷工

我係香港人，8月5我會罷工

行動post要推上頂！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊幫手推！

分開兩場活動嚟，當然你體力同時間容許嘅，可以走哂兩邊

8月5號
全港大罷工
兼同日七區大集會！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

8.5 罷工

香港加油

全部都去

推
大家一齊出嚟

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

推反上熱門

推啊

麻包袋

好似係快閃集會

聽日係解放軍建軍日？81

光復香港，時代革命
到時見

我要罷工

Gogogo

8.5 我會罷工！

.

無論你係邊個都好 請記住
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕

我是香港人，請各位站出黎

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
徹回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

完了吧好嗎

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

推曬佢

會唔會搞得太密

冇真雙普選嘅話，死不罷休！

四日 抖返聽日就要上戰場

公務員

支持一齊放低隻手

有次見過人post 和你飛2.0 機場 星期五既
但個陣無save 其實係咪會照有?

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

Ok duh

借位, 求大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

八月五一齊罷工

推

要推多啲
好多其他畀人推左上黎

五大訴求 缺一不可

推
光復香港 時代革命

Pish

PUSH

香港人唔會放棄

wadiu
好豐富

借位thx

勇武要改變 否則就會輸

罷工罷市罷課

光復香港 時代革命

真心 太密 氣都未回得切又要出

炒辣蟹放題實食冇痴牙

點可以唔睇食完要點做？

[醫療資訊]食完胡椒辣蟹個鼻好唔舒服可以點？

支持

會唔會太密...

Hashtag

睇到都覺得忙

推呀推呀推呀

一定行得曬！
一定要！一定要！
我地需要遍地開花！

[尋人] 尋一個POPO/親人 8月2日出嚟講真話!!!

8月4係咪已經有共識係遊行 而唔係7區集會 ?
兩樣野都有人發起過

長期抗爭，遍地開花

8月5日罷工

8.4 無人講 其實係咪無人去ga

每一次都會出

8月5日大罷工

全join

85罷工

會唔會太chur?

推 香港需要你 吾好懶

香港人吾要求你上前線 但企出黎就一定要

上呀

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

8月5號齊罷工

電視見倒市民話要賺錢開飯，睇唔行動與開飯之關係。所以請求都無反應。

推，八月四連發，記得落力參與
8.5齊罷工

旺角個集合地點終於第一次睇到
星期六旺角真係無乜人知
推阿

推

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推 聽日大家抖抖
然後再嚟過

出黎啦

五大訴求!
光復香港 時代革命!

仲有81
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

81－85大戰線
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

81－85大戰線
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好多公務員冇連登

跟唔倒，求問8月4日係邊度先啱㗎？

個故睇咗少少
姐弟原來係BOSS嚟
唔怪得咁勁

屌copy錯
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推到中秋

文宣組啲圖咩事
靚成咁樣
廣告佬仲點搵食呀

我要罷工
我要罷市
我要罷免埋特首

散播出去

一齊去集會
我會罷工

8月4有不反對通知書未呀

upppppp

pushhhh ar

聽晚見

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

今日中環同沙田已經打響頭炮

香港警察，皇天擊殺

聽日見！

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

無人推啦？

呢邊有85罷工店舖整合中！

【0805全港大罷工店舖一覽表 (持續更新中)】

-> -> 8.5 全港大罷工 店舖資料仍然收集中 <- <-

原po：
開始有店8.5再罷市